/**
  *
  */
[VarDef, $PLUGIN_NAME, 	"AlphaManager"]
[VarDef, $BUTTONS_SUBMENU,	"Masks"]


[VarSet, $PLUGIN_NENU,	[StrMerge, "~", $PLUGIN_NAME ]]

[VarSet, $PLUGIN_DATA_PATH,	[FileNameResolvePath, [StrMerge, $PLUGIN_NAME, "Data" ]]]

[VarDef, $ALPHA_DEFAULT_FOLDER,	"ZBRUSH_ZData\Alphas"] // DEV

[VarSet, $MAKS_BUTTONS,	[StrMerge, $PLUGIN_NENU, ":", $BUTTONS_SUBMENU, ":"]]

[VarSet, $ZFILE_UTILS_DLL, [StrMerge, $PLUGIN_DATA_PATH, "\\ZFileUtils64.dll"]]

[VarSet, $CONTROSL_PATH,	[StrMerge, $PLUGIN_NENU, ":"]]
//[VarSet, $CONTROSL_PATH,	"" ] // DEV


<zscriptinsert, "AlphaManagerData/loadExistingAlphas.txt">	// "./AlphaManagerData/loadExistingAlphas.txt"

<zscriptinsert, "AlphaManagerData/maskToAlpha.txt">	// "./AlphaManagerData/maskToAlpha.txt"

<zscriptinsert, "AlphaManagerData/maskLoad.txt">	// "./AlphaManagerData/maskLoad.txt"

<zscriptinsert, "AlphaManagerData/importAlpha.txt">	// "./AlphaManagerData/importAlpha.txt"
<zscriptinsert, "AlphaManagerData/importAlphaFile.txt">	// "./AlphaManagerData/importAlphaFile.txt"

<zscriptinsert, "AlphaManagerData/enableMaskButton.txt">	// "./AlphaManagerData/enableMaskButton.txt"
<zscriptinsert, "AlphaManagerData/resizeAlphaButton.txt">	// "./AlphaManagerData/resizeAlphaButton.txt"

<zscriptinsert, "AlphaManagerData/UI-AlphaManager.txt">	// "./AlphaManagerData/UI-AlphaManager.txt"
<zscriptinsert, "AlphaManagerData/UI-LoadMaskButtons.txt">	// "./AlphaManagerData/UI-LoadMaskButtons.txt"


<zscriptinsert, "AlphaManagerData/alphaToggle.txt">	// "./AlphaManagerData/alphaToggle.txt"

[RoutineCall, loadExistingAlphas ]